# Домашнее задание к лекции 5.2 «Тестируем клиент (Protractor)»

Протестировать приложение, реализованное в задании [4.2 «Модульность приложения, сервисы, dependency injection»](../servises/), следующим образом:

1. Протестировать подсветку текущего пункта меню;
2. Протестировать адрес `/myaccount`, убедиться что по нему открывается форма;
3. Протестировать обязательные поля в форме;
4. Протестировать добавление покемона в корзину;
5. Протестировать список покемонов. Убедиться что показано столько покемонов, сколько требуется.

---
Способы предоставить домашнее задание в порядке приоритета:

1. Исходный код на [BitBucket](https://bitbucket.org/) или [GitHub](https://github.com/)

Не смогу проверить и помочь если прислать:

* Архивы, особенно RAR
* Скриншоты кода
* Теоретический рассказ о возникших проблемах
